手足被斬被跳樓 咁都唔清算班黑社會我哋仲係人？

727果陣仲未有而家咁嘅悲憤同士氣，但而家咁嘅地步，我哋一定要殲滅呢班社會寄生蟲，入村將啲黑社會連根拔起，到時連班藍屍廢老都會支持我哋